點解連登冇人講mass dance?

毒?

要，但考意到深圳個因素，最好要問下專業人士意見。3串7咁先有價值。搵呀俊搞搞佢